Hi 淡友 (1169)

比我走啦唔該

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

跌得太突然
食緊飯反應唔切

肯千跌殺牛未啊

你係有錢人

推POST

qq 想屙屎

好窮

差4格啊屌

留名

瀨左成朝

夾番轉頭
俾多次機會啦

你要咩位呀
一齊走啦

24670左右

388係咪痴線

求24668

原來SET價係咁重要

仲唔快d走 啊爺食完飯返黎就仆得街

根本跌唔落，逃生門就閂，快啲走

無SET價走

24905重未見到逃生門

已經仆緊 超級巨升中
我諗要等3點先有反cup

穿多次246啦

vix升緊？

又升

熊軍逃生門已關

爺閪點解咁撚多錢

一樣

左一巴右一巴

跌多唔洗100點, PLZ

港交所係咪痴線
勁撚過QQ

上番249OK大家都開心

252 唔該

就黎夾死

唔開心呀

爺閪又DH

頂到兩點,無左日本班垃圾之後一定推到上去

投左降，吉吉

你唔係買跌咩
應該賺番啦

QQ一發力 直上252

蝕手續費走左

我去SET價
而家跌, OK ?

人call 我又call
偏偏call 隻垃圾

驚佢直插222

一棍升空未

傻淡

唔夠力升了，好友玩完

我都set先
等佢到價自動斬

信念

唔夠力跌了，淡友玩完

太遲了

我24780又入賭場
夾鳩我吧

怨念牛都就頂唔順

唔好呀,
落番去俾我走啦

又做左雞夾死我啦

我做左成日啦

今日唔玩啦
爺閪阻撚住晒，搞到冇晒方向

睇圖, 今日個跌勢好似已經行完晒
唔知仲可摸耳番到家鄉

唔夠力郁了，好淡友一齊妹到到期玩完

有無諗過係因為你落左場

等3點算數啦

低位彈成100點橫行

牛友捱埋今日
都市傳說期結大撚晒千升

睇呀爺個勢今日升完

止蝕la

248 , 和平期結，super

7500睇唔撚到價

3點會唔會太刺激架
我有D驚喔

今朝夾到落左車 岩先上番又夾 我個春袋就爛啦

今個月好似245開倉？

睇多陣, 唔跌可能要止啦

3點棍升，今日爺閪睇場

我食飯無落到車

係我開倉位，來回抽插

好似係set 平台等跳水

你買咩呀

唔好呃我呀

等死

緊係沽佢老美啦

一齊啦咁

再唔JUMP, 就到熊軍JUMP啦

熊軍jump哂，佢咪jump囉

SET平台火箭升空

你餐飯好貴

跌唔落，就會抽上，定律

跳啦

假抽，再大棍落

本身我反應已經慢

你唔係等返家鄉嫁咩

係咩燈緊自己

燈自己掛

我已經痴左線

係咁磨滅大家意志

共勉之

成功燈到

又再夾爆

棍上

上咗43點

大棍

殺熊

冇呀，咪大棍左囉

正 同我大力上 隊撚死班傻鳩熊

我買跌呢

火箭巨棍升空

升空

好彩1點棍落個陣上到車
唔知落唔落車好

爺閪真係好撚勁 好彩低位走咗

拿提左你la

嗚, 我未走到

係有一手

比生路行下

曾經番到家鄉, 我無好好珍惜

same
熊軍到底做錯D咩要受D咁既折磨

又QQ

望住QQ幅圖

今日應該唔會再轉番燈, 唔過夜就要搵位走架啦

又做市 屌你老母真係斬撚左佢算

set好價啊

蝕少少都要走
唔好成日諗打和啦
無信念真係唔好拖

下次真係要SET價

係咪正數

我搵唔到位呀
希望有247頭啦

做乜講出黎呀
繼續啦

QQ果支天堂棍黎
厄殺曬所有熊軍既希望

竟然13：50分

價就SET左
但唔跌呀

睇返深證個升幅
其實大戶已經好俾面熊軍

247頭咁你預坐到下個星期啦

輸兩千
咁既勢都可以一棍打返上去
你話我酸佢做市都係咁講

D期貨撚真係賤人,低水50點都做得出
一齊賺錢唔好咩?

好多坐貨師，死都唔斬

唔係好遠姐, 跌多100點就到架啦

好在老美夠老實
兩邊做

咁貪心，升多一百點比你睇下

388
痴撚線

仆街走唔切
棍上棍落咁刺激既咩

差1仙入唔到隻熊

唔好呀, 頂唔住架

再重申一次
今日跌到新DL我就去維園裸跑

唔洗跑啦比個DH你

好想睇 比一日我羸得唔得！

跌番舊DL算啦

升空啦

本身有, 夾夾下開始無啦

無力了…好友又要食屎

我都唔想你跑
但係大芋話事

QQ玩撚晒
大市又去返呢啲位
玩死人了

點解升咁少
又話二次回歸既

首領都唔夠信念大獲

仆街700瀨屎啦
邊有企鵝唔撚瀨屎嫁

爺閪巨棍落
轉勢了
熊軍gogogo

橫掂依家都要匿係廁所食飯
食屎都冇人發覺

5仔都登撚到升2%啦

傻淡抵撚死

到底388升乜。。。

仲嫌瀨唔夠?
大個仔喇唔好瀨啦拜託

走數爛jj

1000億成交都冇

你個有老母麵出手

無J唔驚

你個野壞咗呀

718億成交

棍落100 咩事

夾到頭暈暈

收到風,今晚千升

From Printer

今日會唔會有1000億成交

250 唔該

二次回歸係掠你水
唔係俾水你使

246啦 唔該

冇ga啦 橫行2個鐘收市

A股到底有咩利好可以咁樣無break咁升
除左lunch 回都冇回過

話埋俾你地聽啦，今日唔會升跌多100 以內，收市就算升都唔似升得多過50 點

祝期貨大戶生仔無屎忽
之之波動市都乘機低水50點
還我血汗錢

明白既 熊軍
quit 港股囉

點解咁肯定

再上
痴線

印紙機
多難興邦既姣姣者

牛過 唔洗講

求爺爺放我一條生路

近結算全部都係咁玩，要大大棍上落都唔係呢幾日

上證又DH
點玩呀
做淡慘過做雞

話埋俾你地聽啦，今日唔會升跌多1000 以內，收市就算升都唔似升得多過500 點

發覺納dee點升上深點破DH都唔關港女事

成交咁低 擺明引牛

期結係咪多數都升架

唔關你港女事

唔係升嘅咪就係跌囉

只可以話上落唔大

咁快D跌番啦

你成日都會見到我架 by the way
因為我有好多budget托上去 by the way
我比一個建議你 唔鐘意quit咗港股佢

等期結後啦
下星期一上落應該大

繼續DH

我都係，有十格。不過我就唔信Fed 今晚唔放鴿，又武肺又90幾日大選！
聽日 252

我驚等唔到啦

跳車 聽日再追番

比個希望你，我止咗了

大戶：低50已經好俾面

今天唔似有，似試250

大惡

聽日直頭唔想玩啦

你都走埋
咁我更加無希望

中午開市有246, 我無走到

有時我都用呢個logic 去諗
但係次次都俾佢撚

引熊

唉, 應該無246啦
希望有247頭俾我走啦

入撚左熊先同我升

忍痛啦

到有247你又會話俾多100點你架啦

開午市最後逃生門熊軍都唔走

我邊有咁貪心

今日全世界個市個別發展
A股 暴升 瘋狂DH
港女 妹市
美期 陰跌
日經 暴跌 瘋狂DL

開市你唔走
lunch又唔走

我唔得閒睇市
你得閒，你等3點
睇下有無機會

就係食緊飯無走

港女咩走勢依到都會有人慘叫

投降有冇得輸一半

睇住, 唔通就會跌咩
我都睇左成日啦

衝衝衝

升乜鳩呀跌乜鳩呀

妹乜鳩呀

又上又落 牛熊都比晒位你地 仲想點

有無咁多人轉倉呀
低水40點

今晚無事無幹既話
聽日企穩249

睇下有無位止蝕先
夾左成日好暈

一日未252一日都未安全

現在就係好位

山頂位先走呀
好痛架喔

呢個山腰黎架啦

無限DH

我地係咪走唔到啦

美期轉燈

升乜鳩

得你無走咋

無力升了，牛軍又要交場

冇架啦 連美期都唔要我地了

話我知係咪畫緊雙頂咋

畫畫下變三底

咁落一落個底俾我走先啦

6.5 7500sh

小弟唔求賺錢，俾252 我打個和就算啦

我地牛軍要準備吃屎了

我都想去雙頂 但係唔似
你睇A股又DH了準備

一路賺一路睇住班傻熊輸錢 心情都特別爽

3點交場ok?

唔好再升啦

都跌唔落, 取消左個掛盤算

唔升點跌

未夠鐘姐你怕會唔跌

跌左俾我走埋先再升啦

我都無信心拎多少少本出黎玩7200/7500算

恆指陰陰濕濕。又係度扮弱

怕呀

驚到瀨屎啦

玩期貨公平D喔

記住近結算日，不過如果你期望大棍跌落去就可以訓下先

唔知可以點輸
驚閪！

仲有無傻淡未落車

跌多50點就止賺

期結唔係好多棍先岩架咩

我會堅守到3點半

坐緊

期結多數跌唔落 但唔好望會大升

咁我都坐多陣啦

我真心怕上250...夜期，聽朝連日出都見唔到

好感動, 原來仲有人陪我

美期+港期

即係無咩升跌呀?
但係我成日期結都輸好多錢架喔

可唔可以學上次咁收市瀨屎

唔好嚇我啦

唔貪心, 跌2,300夠

大膽預測收24820

預測埋期結ok?

跟跌唔跟升重要低水
真係好陰毒

見到熊B有好強既求生意志
strong hold

中美可唔可以比多少少火花救我

搵次輕鬆賺得唔得

期結點都扯一扯上25000

陰跌，之後後抽殺曬

我睇D股票群成日話打杖

爺市今日個走勢真係好靚仔, 好以平時既美市咁

咁call 定先，仲有百幾點水位

經過呢獲又多左一條rule要死跟
就係10點前唔好落手

返家鄉

百幾點都貪 245call就話搏姐
咪玩啦

我通常9:15就鳩衝
之後忍到9:30
今日忍到9:45
但次次都係咁岩山底黎

好在隻牛仲係到

對於股場乞衣黎講，10 點都好撚多

咪係囉, 都扯唔起

你講自己扯唔起?

唔會啦
我生日願望係世界和平

我等24950開小注put

我有100點都走啦

爺閪聽日應該回吐又拖港女

期結, 唔跟

逃生門

今晚Fed, 你估Trump 唔洗維穩咩

248 ~ 250結，又去返呢個閪位

似

唔甘心呀
想牛過夜

Chengdu 之後， trump一句都冇tweet過

勸你一句今晚唔好玩

肥仔金試射機會高d.
不過肥仔唔敢玩野

3點 qq發力

牛軍逃生門5分鐘後即將關閉
要升今日食住A股個勢都升唔到
聽日實跌到仆街

班臭貨壓住左期指,現貨升都走唔甩

再係10點前出手 / 高追真係斬手指
立此為誓

每次10點前出手最少都輸10格

期結期結快救我一命～

爺閪收皮
又到熊軍既fever hour 啦

呀爺收市啦

爺閪收皮,落黎掃qq啦

今日又吉吉？

連3點棍都要妹 我屌

fever>發燒>武肺>死得

爆升左

為有由佢輸算
聽日再戰

88

900 億都未有 國際金融中心

夾撚到

其實港股跌條撚咩，
朝早就跟A股抽升上去
晏就美期跌
港女一開就插落去，之後又再跟A股火箭
到A股收市，美期回返上去
港女就再向上火箭
根本唔撚會跌

痴撚線 發上發落

港女夾300點，dji 夾200點

又有逃生門啦

我等到3點半睇下有冇奇蹟

咁都唔明，唔升唔跌又點上下殺

做熊軍係一種態度

期貨好大支天線

好啦, 一齊等奇蹟

升多幾百比我加注好無

比一野大奇蹟棍跌啦唔該
100點就夠

無啦今日已經收左市好耐, 聽日請早

妹到

我撤退了

落緊啦
歐豬瀨緊屎

好友做乜要撤退

248好硬

無意思, 港女最鐘意臨尾10分鐘爆100點上去收個靚尾, 而家點弱都無用

Hi，唔撚落!

我係企鵝軍
食左糊訓下覺算

高位熊中芯，等收錢!

所有熊軍一齊集氣
我地會贏架!!!!

小心 佢之前44

驚驚

37入左xd

熊軍

qq一棍跌落去啦仆街

仲有30 點

怨念牛又係得返我？

做淡慘過做雞

美期轉燈 下一步先插穿248 gogogo

石絲, 上車未

落左車，幫熊軍手足打氣

仲有食榴槤皮戈位巴打

幫手推車, plz

3點半直插

氣唔夠
推唔穿248

3點半準時瀨屎

我個下月穿左少少

落雨都唔插無天理

無時間啦
3點半巨棍召喚!!!

我要249先打和呀, 可唔可以上去俾我走呀

個個睇跌
等睇巨棍上

高追熊點算

我走完, 聽日俾你走, ok ?

mola 就期結妹到完場

248真係好硬囉

我宣布 熊軍已死

鑽石能量底，唔可能會穿

托住開淡倉

頂多陣

成日個市都好悶

硬到癲左

順手俾埋252 thanks

牛過

ok, ok
我246走, 佢249, 你252
已經幫大家預約好晒

穿左 真係穿左!!!

唔想上蝕
熊過係咪會67
好撚重貨

期結呀老友，你想要幾精彩

set咩位走好
我驚唔會再去246啦

248已穿
下一步247
先跌50點比巴打表演食榴槤皮先

爆升緊wo

假穿既

根本未驚過

做完嘢返嚟見個post冇乜郁
係咪即係個市都冇乜郁

13:00引熊之後就妹到食家

molamola

臨尾仲送多棍

熊軍已死

巧彩岩岩走咗
8月再戰

熊軍威左成個星期，俾牛軍威2日ok？

熊過啦

一千億都唔夠 牛定熊都死啦

小心聽日千升

威唔係問題，比人執返條屍先

你有冇問過死去的牛軍兄弟感受，你好自私

牛定離手 聽日裂口高開 破硬250 唔撚洗再諗上車唔上車 熊軍直接卜訂官材位

聽日一開市就過250
然後淡友含撚都得

我反手加入牛軍算

qq瀨5分鐘屎得唔得

呢兩個星期啪左咁多牛

send 你份加入牛軍的cv 黎先我怕牛船太重出事，要揀人上船

奶埋啲阿婆塊發毛閪都唔撚掂啦熊軍 收皮啦 碌柒咁 抵輸

咁多人反手 牛船有d重

巴打好大怨念

我負責揀人上船ok？

d 怨念勁過我

跳咗上船聽日252殺班傻淡

掛左單走左10分1
仲有其他走唔到 跟住即刻又跌多兩格

熊軍過夜先番到生

殺佢地老母冚家剷

投胎轉生快d

岩啦 你地唔反手我點羸錢

港女正臭雞

我地唔反手你都係贏唔到錢架啦
快啲一齊加入牛軍大家庭

熊過算，當輸左17k
今朝比佢夾太多，on9

屌你老母，call完又跌成十點做乜勁

每十點屌一次 你都好唔得閒下

cls

今日隻QQ CALL好PK..
537入,而家540.5仲低過我買入價
高盛真仆街

屌爆佢先識升

牛軍唔多夠力升，搵人領軍

牛軍靠哂你啦

你囉
你隻船最遠

吉吉

牛軍夾左咁多日，贏2日上252 都唔得？熊軍真係好自私

同我pin左哩句佢

妹撚到期結 買黎把撚

唔玩期權？玩左返唔到轉頭

今日做左雞

我

都話尾市會又係咁抽上去收個靚尾, 今晚夜期繼續爆上去見251都唔奇分分鐘, 美市尋晚跌今日肯定反彈到仆街

唔識期權唔敢亂咁黎
研究下點玩先

淡雞死哂未

牛得

long同一般輪都係差唔多，建議玩耐d同有錢先做short
之前都玩過輪,比輪商食到扑街
最on9係啱方向都要輸

死左

止蝕la 聽日250

輸左4分1profit出去

可能聽日跌返哂，牛軍high乜？

咪係 聽日牛軍末日

一日未實際到252 ，一日都係熊軍想作反

驚閪咩

熊軍唔撚驚！
信跌市！唔怕！

老母麵一加持0005就升左1.6

YA..好似我咁,雖然我知輪會食價
但高盛咁樣食真係好奸商
9月尾先到期
買賣相差3個鐘你食我3蚊,我仲蟹緊3格

法巴同瑞信啲熊證都幾垃圾下
有無高手分享下

Miss 左63點， better luck next time

仲升緊喎 無BREAK
傻淡死晒未

唔出奇
輪個價成日都唔準

瑞信瑞銀匯豐中銀都係仆街之中GE仆街
第二級係法興海通高盛

坐貨師坐咗成日

今晚夜期保守最高見251應該

聽日千升

咁邊隻好啲？

我坐左成個星期

其實要睇行使價 到期日 街貨量
價外通常啲價都要計真啲先入得
價內就均真啲(好似係)

下我只買法興

但爆發力高一定係價外衝入價內嗰下
真係睇賭性而入

今日冇坐過

人夾人
我之前玩開摩通
佢每一隻牛熊証普遍都比其他輪商溢價高
明知佢成本價比較高但係我賺到錢

應該縮左窩

我都玩法興呀
有時玩下法巴高盛
反正都係睇成交量街貨量溢價打靶點
揀得岩比揀輪商重要

當我打和走哂，我講下我個倉係點雖然應該無人想知

牛熊證唔使諗一定係摩通最貼價
其他都係垃圾
最賤係高盛,個市一郁就彈弓手,逼人減價賣加價買或者逼街客接貨
btw,牛熊證價外就打左靶啦,邊會有價外

你應該話哎呀贏少咗4分1

高盛特別係成交比較細個D仲離譜
買入賣出開價我見過可以相差30格無成交
明屈老散錢

山頂止蝕左

應該要止蝕, 今晚再夾上個機會極大到時你都唔知幾時先返到家鄉, 寧願今晚爆得太高先沽下佢

自膠一億
以為講緊窩輪

街貨低啲牛熊唔郁就唔好玩

輸幾多

所以我玩恆指一定係玩期
明買明賣夠透明
係個股先比錢輪商賺

百幾點

都可以接受。。

淡淡有野可以打J啦

香港GDP都要J 傻淡傻淡

爺閪照托 十點好散啦 聽日250

但我1日先嬴到幾十點

高開252 直接靶咗一堆 唔駛走

咁事實上，一出就跌左幾十點

唔好ff咁多啦
夜期升400聽日恆指倒跌都仲得
最緊要有信念

聽日咪又係高開高走

牛熊係小朋友玩，大人係玩期指

慢慢賺返啦

賺錢好難架

理論上同賺/蝕錢係一樣機率

返工對沖
而且你有人養

你賺黎買花帶就算吧啦

成日都輸要懷疑自己係咪燈，建議可以同朋友合伙食大茶飯

慘過做雞

今日喺熊軍最黑暗嘅一日

我止賺好快
止蝕係好痛先止
止賺通常幾十點
止蝕就過百點
所以贏3-5次先抵消到輸一次
月中輸個次起碼要贏20次先平到手
所以見我好似成日贏
但其實我無profit

有光明過咩

咁我係人 都有感情
都係會唔開心架嘛

奈奈我無PROFIT左3個月啦..

實際上買乜輸乜左一巴右一巴再加埋打靶
連個天都唔鍾意我

邊有賺
玩咁耐先得一兩個月試過有正數 仲要係3位數字，4位數

問世間
Profit為何物
點解我一直都無

明明中午有機會我走
但我就無好好珍惜

左一巴右一巴邊個未試過，到價識走就ok不論贏輸

我都未平到D loss

係呢排好d，斬手指唔高J

直情係慘過死啦, 尋晚美市尾盤急跌, ADR跌2舊, 以為今日會至少穿245, 點知一開市就係最低位, 午後仲要俾多一棍假跌引晒熊跟手DH收市

仆街啦!!!!!!!一句講曬，聽日中芯跌唔跌?

下，今日既走勢都好平和咋喎
之前開市前ig 跌幾舊，高開都試過啦

冇錢點玩期

Ig啦 保證金好低

咁就要死

而家先黎跌，有撚用

大跌

又係時候出圖

炒中芯不如玩6969

搵到日薪就夠 賺大錢交比大戶

你又走左咩

Miki

跌啦跌啦
死港女訓醒又當無事發生

一下就回返晒啦，假跌比你打飛機

走左兩張

聽日期結 今晚又妹足全晚

香港市場太細
比莊玩哂 同埋無長期正股

根本唔會比人捉到佢想點玩

妹唔緊要，唔好跌就得

夠薑就同我今晚跌500點跌到200點已經當你贏啦

而家先5點幾，跌10點都冇。熊軍洗唔洗Gel定頭先

外圍都唔係咁淡

唔好亂講野，真係跌就hihi死

你幾點平倉

聽日升跌都係爺閪話事

港女又妺市

咁遠

大棍升（4點）

個市咁樣日日陰燭隊落黎都係只可以去到246就無力隊, 跟住起碼一路彈番上252先再算啦, 而家驚佢跌不如你驚會升到幾多先無力

今晚250 見

始終都係要升番

252 結

夜期都要暴力抽升
比少少生存空間熊軍ok?

識呢10招 贏盡抽新股!!!

#抽新股 #投資 #泰格醫藥 #康龍化成 #藥明康德 #醫藥股 #CRO #教學

坐貨師？

冇 仲過夜聽朝變曬熊掌益啦

聽日可能跌，今晚dji 會大插

GDP跌 股市照升

平開算啦,大家打和

喺人都知你牛仲想燈
咪睇下fed玩咩
其實維持0利率能應該唔會點跌

無咁易估啦

今晚又要睇市到3點

上星期已經見到巴打係到
牛軍首領

咁辛苦

要DT 執錢吊命

實升到你唔信 聽日最少夠你打和

首唔首領事小，平手走到已經好高興，賺大錢留返俾大戶，俾d 餅碎我食下就得

無咁多信念

守到成個星期已經好夠信念

夾到hihi,如果係牛熊可能我已經一早斬左/打左靶

幫牛gel頭
牛牛哈

淨係匯豐跌到仆街，其實爆升得唔得

比啲信念
今晚一定插水

千跌

如果聽日245樓下果一堆牛咁都唔食
班大戶就真係智障

250熊傳說再現

大戶真係智障你點知 就係智障先賺到你地錢姐

死左先會成為傳說

等美國出埋gdp同推科技龍頭業績先食

+5了

開好大

熊軍準備好做雞未

明知實抽上去嫁啦

愛拼才會然

g 持，贏大錢

大戶

開咁大，壓力好大

聽日開市唔跌真係IFC見

無事，聽日開市跌到我ifc 見

一齊

純利玩冇咩壓力

一個月 5 倍

大戶有料

成街都等今晚fomc, dji 都唔多郁

hsi長時間得個位數

set 好止蝕先

佢都我想入果個位都去唔到點止蝕

一棍落,有冇IFC 更亭電話?

上返

dji 唔生性

跌

hsi dji一齊係個0點到磨
妹到

眼訓了

牛gel得未

美女今日精彩
有KODK

我想問隻野咩事

你咪理
2日升1000%

柯達獲美國政府貸款進軍製藥業

假設前2日用1萬蚊買…今日會係…

幅圖就快到沸騰點 準備爆上

你兩日前咁勇一皮入就抵變10皮
尋日入一皮今日都變3皮

停埋牌

前日2個幾
尋日8蚊

依家最新停之前43
開市都係20蚊唔夠

侵侵造出嚟

菲林廠
國家泵水
賣藥

吓？

我同你講聽日利豐思捷上30蚊你會唔會買先
隻野一樣幾十蚊跌到1蚊

仲有無人入去接火棒 就黎500%

今日DT 依定都賺triple
睇戲咁睇都覺得有趣

50.6 好想睇佢跌

reject 我market sell 做乜鳩

今晚夜期直情行都唔識行

個個睇緊戲呀

好彩走得快
Part 2開戲

格kodk的確好精彩，而家人人係高位搶住放一開返2秒就熔左

一日熔斷10次

今日我28入
都賺個double
平返TSLA一敗之仇

政府派嗰10,000曾幾何時碌到上20k
而家倒輸是27k

輸咗47k屌牛熊on9

隻野最平係$1.5

有料，自問無膽咁玩

你諗下柯達呢啲老人股應該得阿伯會渣到而家，無啦啦發筆大橫財都幾爽

打完鋪機返黎
我係咪錯過左D野

我一路碌51分個成交誇張到多撚到拉左幾分鐘都未拉完

呢D係唔係入完鬥快走就得

佢熔斷你走都走唔到，你唔會知下一次開返係爆上定落

如果今晚美女有267就好

28.71now

我見到佢而家就黎drop to zero

唔會zero, 最平個陣係1.5, 佢幾年前最高係34.x

我細注
當買幾手牛熊咁玩
賺個邊爐都好

嗰邊重玩緊

我想知咩大戶可以咁樣推上去

盤感話我知今晚fomc 後會大跌有d 驚

又估唔到
依家企返係三十幾四十蚊
上上落落咁

又開返啦，個數字chok 過dji

我入嗰下不問價市價入
走嗰下都係
遲一次熔斷放都少幾蚊

40-50$買而家會有咩感受?

已經有苦主區

鬥走得快
好好笑

入去睇下就知點解90%既人係股市到都係輸錢

贏錢區得5個post
輸錢區有5頁

屌咪又係豬

無啦啦侵侵借700M 美金畀你
等你間夕陽工業就嚟執破產的公司
轉去做武肺疫苗
哩兩日公司股價重要火箭咁升

最爽應該係間公司

屌 升咁大棍都仲要入

又停左啦等睇今晚收市得返20蚊

「我要睇你drop to zero」

又升過
隻野好撚歡樂

國安法咁樣拉人
美國會唔會過兩日又出招

仆街了
千跌啦

睇完牛熊街貨比
一啲啟示都冇

睇人玩柯達睇到笑死

因為個Facebook post拉𡃁仔，夠晒料比外國制裁啦on9 popo，準備定千跌了

60蚊接咗嗰啲睇落就慘啲咁囉

QQ大棍上

唔好住啊熊左倉啊

我熊hsi咪仲on9

參與左一下

隻KODK跳到撚痴左線咁

信念熊

不變，但跌緊

又升過

我玩左2次收手算,仲急過牛熊

隻野咩事呢兩日咁炒得

cls,3點巨棍落，牛軍玩完

無啦。ig 3點收左市就同dji 一齊跌返哂

今個星期美股冇咩參考價值

點解？因為出業績？

不斷熔斷果陣入去玩左轉
好彩地59放左
遲少少玩可能變59接

實在太有趣，開幾秒就停5分鐘

仆街
熊過夜
真係慘撚過做雞

希望有救生門

邊個話今日一定升

琴日美帝同上證都咁升法

今日一定跌

你個名

冇壞消息 升
有壞消息 升
美股升 港女又係升
諗唔到有咩機會做淡

牛市到了

又做雞

你真係hihi黎架
以名取人

尋晚發夢見到250熊打靶
好真實

夢同現實係相反
我早兩日發夢贏萬幾，琴日就輸成萬成個禮拜啲profit冇哂

上左252俾我走先ok?q

熊。 熊。 哈。

今日又升過期結大過天

日日升，俾我走埋先

美期跌緊啦

morning
吉吉

熊軍信念

2萬5gogogo

金管局又接錢，第二波熱錢又黎，呢轉希望破頂，牛軍要堅定

熊軍集氣啊！

熊軍都認輸嘅時間，即係

定啦今日爆硬上去

升鳩硬

整個技術性回調比我走得唔得

早晨

預感今日千升

淡友post冇淡友

邊個話一定,可能一開就跌到245

期結日要升難過登天

心淡算唔算

中芯最後逃生門

話撚左今日係熊軍死期

Sing 得未

真唔真呀

灰撚曬

25000 熊

熊軍既手足

今日俾我威一日先再跌啦

第一站252 我夠膽講句係毫無難DAO

打靶

今日實貼住條10sma逼走淡友

250熊即使距離打靶剩70點
但依然有險可守

QQ升
又要做雞

應該唔係開市直升
而係回少少再升
不過逃生門唔會多過50點
熊軍有得走好走,收番條屍都好

今日開小小熊 等238

升啦

over my dead bear body

又夾
熊軍唔買近熊就係勝利

SET好哂止蝕價等食麵包

今日爺閪逆回購500億
邊有得跌

日日迫害熊軍

其實有咩用？

近熊必須死 唔洗諗

你未走熊咩

屌你，又一係學人做淡友就做雞

期結波動大極有限驚閪
熊軍手足保持信念

2分1機會都比我地簡錯

就黎25000啦

好似尋日咁陣間會開門比你地走嫁啦

連登指數偏好友，感謝主，我知道要買咩了

央行印銀紙放水 支那版本講法

好難分嫁wo

不要騰只要訊

24980開市

另外仲put 左匯豐

要豬了

買好近？

250 200幾張熊rip

25000

連登無人輸錢架，話自已輸到仆街果d原來無咗個m記加大

爆埋上251都得啦

25000開市

祝好運

QQ今日破頂

A50墜機

期結完係開幾多？

等位入熊啦屌
升你老母閪咩
屌

月頭輸近8萬 唔知幾多個m記加大了

尋日特價嗰下顧住做嘢又miss咗
唉
唔知幾時先可以落返52x又玩一轉大

包到2,3日m 記細鋪

IFC見
咁多位熊軍手足

可摸耳掂一下250就閪冧

棍升

唔玩啦唔玩啦

熊軍再見

25001 熊軍

想死

rip熊

殘忍只需一棍

升4500 走唔甩

QQ有逃生門

殺完即回

ZZZ,4分鐘高盛仲唔開價
我發誓我以後一定唔買高盛

253 重倉

啪完250熊 單日轉向

鳩估10點前會上埋252

牛

阿爺瀨屎 有救啦

250熊手足係祭品

淡雞

有咩牛介紹？

仆街 我隻252回收都走定先

Bear Trap

升完啦？

今日唔做淡雞啦

月尾睇怕都係妹妹下

熊得

53529

人如其名

熊撚咩 上證仲DH完仲上緊呀

食撚咗春藥咁

又巨棍上

止蝕未

眾牛軍聽令 同我全力上 今日唔見252唔收手 殺晒傻熊佢

琴日止左

下下棍上

爺閪日日DH
不如直接篤個數出黎算啦
你話幾多咪幾多囉

隻68303真心on9
25058死，岩岩25057仲有0.014？
食格食到咁

今日堅持10點前唔買

今日253點

咁叻仔

今日又會係熊軍最黑暗既一日

琴日成村人叫佢止

前幾日熊軍贏緊牛軍捱打唔講?熊軍好自私,俾牛軍贏兩日都唔得

好似山頂落左車？

你就上岸
恭喜

乜撚野春藥黎
唔撚識跌嘅

希望今日有252, 我就走,多都唔賺佢

忍住手

On9 68303

頂住 仲差少少

止左
睇岩咪再買過囉
唔通攬住過世咩

早幾個月個個月升又講？
牛軍好自私

對比而家唔算山頂

我覺得高位已見，24600 見 next

十點後買咩好

收市再睇 廢事眼怨

燈完未
棍升啦

睇實啲啦, 應該有機會掂252今日

假閪冧淡友小心

好自私哩句真係可以無限loop

熊軍最後逃生門
你地唔會夠爺閪鬥

今日有咩表演

牛軍開車

唔同爺閪打對台 我怕死

師兄有見地

發現好耐冇人GＥＬ
牛GＥＬ！

等緊你呀
買完單聲俾我跟 ok

Dllm 388真係好癲

熊軍首領牛GEL

一閪冧QQ就托
你玩撚埋我果份

put匯控算唔算玩命?

牛牛哈

港女又無力

啱啱嚇死
我就係買咗68303
汁咗70％嚇死

係送錢既

單日轉向 劍指２４５
牛GＥＬ！

不如putQQ仲刺激啦

有冇人知IFC 更亭的電話?

屌佢老母我再買高盛我死全家
琴日中午537買Q CALL開0.174
你而家545你同我開0.172??
你食我7蚊差價??
家下我買末日輪咩你老母西

今日我應該休戰

半個鐘贏返尋日輸嗰啲

做乜插水嘅

點解跌緊

因為連續升咗兩日 牛軍太自私
大戶要制裁佢哋

快手插啦

邊個25熊軍上左黎牛船?

買牛熊囉

可摸耳升反100點呀

刻意打壓牛軍

怨念牛軍係唔會驚佢的

上證又棍上返
心臟就黎唔掂

又跟足大陸，恆指執柒左佢把啦

熊軍手足堅持住

屌佢老母，呢隻太撚食價
差1點都落唔到0.01，都痴9線

今日冇咩信念 唔入了

妹到完場

開市熊頭先食咗已經飽啦 等陣搵機會再嚟

個下差啲忍唔住追牛

夾撚死啦
坐緊隻熊
見係咁V型
撈底買隻牛又瀨屎
點玩呀

上証轉燈
熊軍全面進場

850見強力支持 最佳上車位 錯過就冇了

我就係0.01入到

期結千升牛牛哈

其實唔洗搞咁多野,上一上252,跟住你地點玩都得

我都忍住左好耐唔買

支持呀

支持

你唔買邊有波幅

忍左成個星期的怨念牛,殺上去先呀

但我唔知買咩好

然後期結完又落返247

隨便但一定要上左252先,說好的啊亲

跳船啦，成日吉吉算

今日似牛

有無人有買敢威好醫生

郁得好慢
一夾隨時走唔到

郁得慢都夾到就抵死啦

你一話牛就跌啦

我轟落去低位比你入咋

今晚DJI 8點半前點都要走D 先GDP 好似好差

比位你買，你咁都唔買？

我都唔知咩位入好

跌好少咋喔

個市悶到

期結完未牙屌

呢啲位真係睇唔透

屌你老母李桂華，
係都要琴晚拉人既
等制裁啦，死黑警

傻撚左
拎住兩隻牛熊
升同跌都冇反應

米米有無貼士呀

期結冇嘢玩

點解我覺得好刺激

啲牛熊都比個市嚇到呆左

郁得太少

等爆邊

我好恐懼

今日港女都幾大力啊
都唔知牛軍怕咩野
外圍全部跌佢自己都彈到上去

我驚今晚到DJI 出事

又想自燈

我買牛成日輸, 仲要輸大數

咁你今日自己唔走咪抵死囉

你日頭走晒咪唔驚囉

係呀,所以我DJI 應該會減倉

好彩我縮左一縮

日日都升 牛軍可唔可以唔好咁自私
比返我地熊軍happy一陣

宜家2邊都差100點,其實好少姐,俾埋我啦

外圍升＝大升
外圍趺＝大大升

熊軍等千跌

睇唔明 A股美股都跌
港女沖上去係引牛?

熊軍買既係一個信念

我牛未贏過錢

升乜啊

扮清高

你下次買單聲

首領今日繼續？

快快手上252啦屌你我果+7就可以止賺

志在收割

上個禮拜俾人屌話我期結夾高撚
希望你唔係輸好多啦

叫你牛又唔信我

而家行既RANGE已經係24850樓上 上252係遲早既事 熊軍等收屍

a股同上證都跌緊喔

日日都高開低走
低走完上返去
上完去又低走
低走完又彈下咁
咁完就收市了

QQ你夠膽瀨30蚊屎
我夠膽直接係條街到痌屎

阿婆都識玩
不過今日期結 升多少少

處決完成成身鬆晒

因為我PUT左.........................................................................................................................................................................

奈奈準備許願啦

YES!! 終於做到你對家
你睇住陣間A股反彈港女又跟升
夾死你

去番248俾我啦

而家已經夾緊啦

好危險咁, 要唔要落番車好

叫你買牛

快手D殺完252就跌啦好嗎

上唔到245
就一棍落返去啦

每日都睇住奈奈比港女夾

嗚嗚嗚嗚嗚

做緊前戲，比啲時間

跌番我落車啦好嗎

今日港女六親不認咁升

執18點走人算 上證似跌

245？

準備加沾啦

無錢呀, 只買得一張咋

佢應該係講250

今日250妹到完場

係
打撚錯
太激動

真係典型夾高轉倉

真係上錯車啦, 俾我走啦

唔得！
252見

係 唔跟A股跌 借A股反彈又升多兩格
屈機

你斬左講聲 我轉買熊

去番249頭頭俾7落車啦

乜你咁架

388又升乜

及實先

可能想瀨屎

2千億成交升
1千億成交升!!
遲D 5百億成交升

人人無錢失業都想買股票
千升

隻牛肥到

唔好再夾我啦
知錯啦

夾撚到你袋都爆

呢野好大棍

跌番100點俾我走啦

1棍

原來做牛軍睇住傻淡比人夾係咁爽

100點解決唔到啦

爆上

2手牛都輕鬆賺返餐lunch

一上車就夾爆

我唔會有任何表示住

A股仲要雙底 有排升

65466 RIP

大棍
仆街啦

廿手執100點走人

屌 set完價諗住佢落多兩格就入到 點知

有冇傻熊list?

251了

熊軍gg

251熊仔死晒

唔玩了唔玩了

67啦, 平倉變左加沽左
我唔係唔夠錢架咩

仲有1個鐘先到12點,仲有機會殺埋252